想問紫外光燈殺唔殺到武漢病毒

得既話 用6800 插條呼吸管 連去一個自製既紫外光空膣到 係咪低成本過filter好多

照到自己皮膚癌+白內障

有冇睇清楚 個紫外光燈係係個特製空腔到 唔係係塊面到
你想像氧氣樽揹係背脊 但係係開口比空氣入既 中間插條紫外光燈 個樽wrap左錫紙 咁

個UV要D時間先消毒到 (5分鐘)? 所以你可能要拎個好大既AIR TANK 跟身
同埋有可能出OZONE

咁用靜電

UV會唔會整到好多游離基（Free Radicals）?

殺敵一千 自損八百

咁如果用酒精噴霧+紙巾吸濕

買套PAPR算啦